大家6點前好快D散

一黎冇車冇鐵，二黎入夜危險

推

有的士，老豆話的士仲唔發

咁多人趁依家走差唔多

回歸18區主場？

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

其實18區好好，有咩事可以立即返屋企，唔驚走唔到

不被捕

仲有星期日同星期一，留體力

G持。
係時候要做翻和理非。唔係好快會孤立勇武

的士仲危險 多藍